[{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"LEGUIZAM\u00d3N, Mar\u00eda Laura","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/leguizamon_maria_laura.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Partido de la Victoria","color":null,"distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"IBARRA, Vilma Lidia","voto":0,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Radical Independiente","color":null,"distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"TERRAGNO, Rodolfo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/terragno_rodolfo.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Buenos Aires","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"PAMPURO, Jos\u00e9 Juan Bautista","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/pampuro_jose_juan_bautista.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista para el Dialogo de Los Argentinos","color":null,"distrito":"Buenos Aires","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"GONZALEZ DE DUHALDE, Hilda Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gonzalez_de_duhalde_hilda_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Buenos Aires","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"FERNANDEZ DE KIRCHNER, Cristina","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/fernandez_de_kirchner_cristina.png","es_actual":true},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"distrito":"Catamarca","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"COLOMBO DE ACEVEDO, Mar\u00eda Teresa","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/colombo_de_acevedo_maria_teresa.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Catamarca","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"SAADI, Ram\u00f3n Eduardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/saadi_ramon_eduardo.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"distrito":"Catamarca","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/castillo_oscar_anibal.png","es_actual":true},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"URQUIA, Roberto Daniel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/urquia_roberto_daniel.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Vecinalista - Partido Nuevo","color":null,"distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"ROSSI, Carlos Alberto","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/rossi_carlos_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"GIRI, Haid\u00e9 Delia","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/giri_haide_delia.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Corrientes","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"R\u00cdOS, Roberto Fabi\u00e1n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/rios_roberto_fabian.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Partido Nuevo","color":null,"distrito":"Corrientes","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"VIUDES, Isabel Josefa","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/viudes_isabel_josefa.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Corrientes","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"SANCHEZ, Mar\u00eda Dora","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/sanchez_maria_dora.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Chaco","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"CAPITANICH, Jorge Milton","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/capitanich_jorge_milton.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chaco","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"CURLETTI, Miriam Bel\u00e9n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/curletti_miriam_belen.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chaco","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"MASTANDREA, Alicia Ester","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/mastandrea_alicia_ester.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Chubut","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"GIUSTI, Silvia Ester","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/giusti_silvia_ester.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Chubut","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"GUINLE, Marcelo Alejandro","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/guinle_marcelo_alejandro.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chubut","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"MASSONI, Norberto","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/massoni_norberto.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"BAR, Graciela Yolanda","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/bar_graciela_yolanda.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"MART\u00cdNEZ PASS de CRESTO, Laura","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/martinez_pass_de_cresto_laura.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"TAFFAREL, Ricardo Cesar","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/taffarel_ricardo_cesar.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Formosa","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"BORTOLOZZI, Adriana Raquel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/bortolozzi_adriana_raquel.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Formosa","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/mayans_jose_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Formosa","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/petcoff_naidenoff_luis_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Jujuy","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"JENEFES, Guillermo Ra\u00fal","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/jenefes_guillermo_raul.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Jujuy","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"MORALES, Gerardo Rub\u00e9n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/morales_gerardo_ruben.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Jujuy","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/fellner_liliana_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"La Pampa","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"GALLEGO, Silvia Ester","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gallego_silvia_ester.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"La Pampa","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"MARIN, Rub\u00e9n Hugo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/marin_ruben_hugo.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"La Pampa","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"MARINO, Juan Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/marino_juan_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"distrito":"La Rioja","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/menem_carlos_saul.png","es_actual":true},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"La Rioja","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"MAZA, Ada Mercedes","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/maza_ada_mercedes.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"La Rioja","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"QUINTELA, Teresita Nicolasa","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/quintela_teresita_nicolasa.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Mendoza","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"JAQUE, Celso Alejandro","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/jaque_celso_alejandro.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Mendoza","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"PERCEVAL, Mar\u00eda Cristina","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/perceval_maria_cristina.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Mendoza","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"SANZ, Ernesto Ricardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/sanz_ernesto_ricardo.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Misiones","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"CLOSS, Maurice Fabi\u00e1n","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/closs_maurice_fabian.png","es_actual":true},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Misiones","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"VIGO, Elida Mar\u00eda","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/vigo_elida_maria.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Misiones","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"VIANA, Luis Alberto","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/viana_luis_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"GALLIA, Sergio Adri\u00e1n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gallia_sergio_adrian.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"SAPAG, Luz Mar\u00eda","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/sapag_luz_maria.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"SALVATORI, Pedro","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/salvatori_pedro.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/pichetto_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Radical Rionegrino","color":null,"distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"FALCO, Luis Alberto","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/falco_luis_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"ISIDORI, Amanda Mercedes","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/isidori_amanda_mercedes.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Salta","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"ESCUDERO, Sonia Margarita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/escudero_sonia_margarita.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Salta","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"L\u00d3PEZ ARIAS, Marcelo Eduardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/lopez_arias_marcelo_eduardo.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Renovador de Salta","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"GOMEZ DIEZ, Ricardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gomez_diez_ricardo.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"San Juan","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"GIOJA, C\u00e9sar Ambrosio","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gioja_cesar_ambrosio.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"distrito":"San Juan","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/basualdo_roberto_gustavo.png","es_actual":true},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"San Juan","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/riofrio_marina_raquel.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"San Luis","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/persico_daniel_raul.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/rodriguez_saa_adolfo.png","es_actual":true},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/negre_de_alonso_liliana_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Santa Cruz","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"FERNANDEZ, Nicol\u00e1s Alejandro","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/fernandez_nicolas_alejandro.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Santa Cruz","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/martinez_alfredo_anselmo.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Santa Cruz","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"KIRCHNER, Alicia Margarita Antonia","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/kirchner_alicia_margarita_antonia.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Santa Fe","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"LATORRE, Roxana Itat\u00ed","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/latorre_roxana_itati.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Santa Fe","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/reutemann_carlos_alberto.png","es_actual":true},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Socialista","color":"#fa58f4","distrito":"Santa Fe","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"GIUSTINIANI, Rub\u00e9n H\u00e9ctor","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/giustiniani_ruben_hector.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"CASTRO, Mar\u00eda Elisa","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/castro_maria_elisa.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"MERA, Mario Rub\u00e9n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/mera_mario_ruben.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"ZAVALIA, Jos\u00e9 Luis","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/zavalia_jose_luis.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Fuerza Republicana","color":null,"distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"PINCHETTI de SIERRA MORALES, Delia Norma","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/pinchetti_de_sierra_morales_delia_norma.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Fuerza Republicana","color":null,"distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"BUSSI, Ricardo Argentino","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/bussi_ricardo_argentino.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"MIRANDA, Julio Antonio","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/miranda_julio_antonio.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"CAPARROS, Mabel Luisa","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/caparros_mabel_luisa.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"DANIELE, Mario Domingo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/daniele_mario_domingo.png","es_actual":false},{"asunto":"educaci\u00f3n sexual integral","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"10\/4\/2006","nombre":"CAPOS, Liliana Delia","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/capos_liliana_delia.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"LEGUIZAM\u00d3N, Mar\u00eda Laura","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/leguizamon_maria_laura.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Partido de la Victoria","color":null,"distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"IBARRA, Vilma Lidia","voto":0,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Radical Independiente","color":null,"distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"TERRAGNO, Rodolfo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/terragno_rodolfo.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Buenos Aires","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"PAMPURO, Jos\u00e9 Juan Bautista","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/pampuro_jose_juan_bautista.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Buenos Aires","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"FERNANDEZ DE KIRCHNER, Cristina","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/fernandez_de_kirchner_cristina.png","es_actual":true},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista para el Dialogo de Los Argentinos","color":null,"distrito":"Buenos Aires","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"GONZALEZ DE DUHALDE, Hilda Beatriz","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/gonzalez_de_duhalde_hilda_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Catamarca","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"SAADI, Ram\u00f3n Eduardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/saadi_ramon_eduardo.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"distrito":"Catamarca","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/castillo_oscar_anibal.png","es_actual":true},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"distrito":"Catamarca","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"COLOMBO DE ACEVEDO, Mar\u00eda Teresa","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/colombo_de_acevedo_maria_teresa.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"GIRI, Haid\u00e9 Delia","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/giri_haide_delia.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Vecinalista - Partido Nuevo","color":null,"distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"ROSSI, Carlos Alberto","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/rossi_carlos_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"URQUIA, Roberto Daniel","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/urquia_roberto_daniel.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Corrientes","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"R\u00cdOS, Roberto Fabi\u00e1n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/rios_roberto_fabian.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Partido Nuevo","color":null,"distrito":"Corrientes","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"VIUDES, Isabel Josefa","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/viudes_isabel_josefa.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Corrientes","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"SANCHEZ, Mar\u00eda Dora","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/sanchez_maria_dora.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Chaco","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"CAPITANICH, Jorge Milton","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/capitanich_jorge_milton.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chaco","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"CURLETTI, Miriam Bel\u00e9n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/curletti_miriam_belen.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chaco","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"MASTANDREA, Alicia Ester","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/mastandrea_alicia_ester.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Chubut","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"GIUSTI, Silvia Ester","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/giusti_silvia_ester.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Chubut","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"GUINLE, Marcelo Alejandro","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/guinle_marcelo_alejandro.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chubut","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"MASSONI, Norberto","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/massoni_norberto.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"BAR, Graciela Yolanda","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/bar_graciela_yolanda.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"MART\u00cdNEZ PASS de CRESTO, Laura","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/martinez_pass_de_cresto_laura.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"TAFFAREL, Ricardo Cesar","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/taffarel_ricardo_cesar.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Formosa","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"BORTOLOZZI, Adriana Raquel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/bortolozzi_adriana_raquel.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Formosa","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/petcoff_naidenoff_luis_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Formosa","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/mayans_jose_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Jujuy","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/fellner_liliana_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Jujuy","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"JENEFES, Guillermo Ra\u00fal","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/jenefes_guillermo_raul.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Jujuy","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"MORALES, Gerardo Rub\u00e9n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/morales_gerardo_ruben.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"La Pampa","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"GALLEGO, Silvia Ester","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gallego_silvia_ester.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"La Pampa","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"MARIN, Rub\u00e9n Hugo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/marin_ruben_hugo.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"La Pampa","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"MARINO, Juan Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/marino_juan_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"La Rioja","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"QUINTELA, Teresita Nicolasa","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/quintela_teresita_nicolasa.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"distrito":"La Rioja","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/menem_carlos_saul.png","es_actual":true},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"La Rioja","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"MAZA, Ada Mercedes","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/maza_ada_mercedes.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Mendoza","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"JAQUE, Celso Alejandro","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/jaque_celso_alejandro.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Mendoza","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"SANZ, Ernesto Ricardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/sanz_ernesto_ricardo.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Mendoza","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"PERCEVAL, Mar\u00eda Cristina","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/perceval_maria_cristina.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Misiones","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"CLOSS, Maurice Fabi\u00e1n","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/closs_maurice_fabian.png","es_actual":true},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Misiones","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"VIANA, Luis Alberto","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/viana_luis_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Misiones","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"VIGO, Elida Mar\u00eda","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/vigo_elida_maria.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"GALLIA, Sergio Adri\u00e1n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gallia_sergio_adrian.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"SAPAG, Luz Mar\u00eda","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/sapag_luz_maria.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"SALVATORI, Pedro","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/salvatori_pedro.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/pichetto_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Radical Rionegrino","color":null,"distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"FALCO, Luis Alberto","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/falco_luis_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"ISIDORI, Amanda Mercedes","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/isidori_amanda_mercedes.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Salta","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"L\u00d3PEZ ARIAS, Marcelo Eduardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/lopez_arias_marcelo_eduardo.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Renovador de Salta","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"GOMEZ DIEZ, Ricardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gomez_diez_ricardo.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Salta","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"ESCUDERO, Sonia Margarita","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/escudero_sonia_margarita.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"San Juan","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"GIOJA, C\u00e9sar Ambrosio","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gioja_cesar_ambrosio.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"San Juan","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/riofrio_marina_raquel.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"distrito":"San Juan","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/basualdo_roberto_gustavo.png","es_actual":true},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"San Luis","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/persico_daniel_raul.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/negre_de_alonso_liliana_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/rodriguez_saa_adolfo.png","es_actual":true},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Santa Cruz","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"FERNANDEZ, Nicol\u00e1s Alejandro","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/fernandez_nicolas_alejandro.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Santa Cruz","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/martinez_alfredo_anselmo.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Santa Cruz","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"KIRCHNER, Alicia Margarita Antonia","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/kirchner_alicia_margarita_antonia.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Santa Fe","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/reutemann_carlos_alberto.png","es_actual":true},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Socialista","color":"#fa58f4","distrito":"Santa Fe","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"GIUSTINIANI, Rub\u00e9n H\u00e9ctor","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/giustiniani_ruben_hector.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Santa Fe","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"LATORRE, Roxana Itat\u00ed","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/latorre_roxana_itati.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"MERA, Mario Rub\u00e9n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/mera_mario_ruben.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"ZAVALIA, Jos\u00e9 Luis","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/zavalia_jose_luis.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"CASTRO, Mar\u00eda Elisa","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/castro_maria_elisa.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Fuerza Republicana","color":null,"distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"BUSSI, Ricardo Argentino","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/bussi_ricardo_argentino.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Fuerza Republicana","color":null,"distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"PINCHETTI de SIERRA MORALES, Delia Norma","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/pinchetti_de_sierra_morales_delia_norma.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"MIRANDA, Julio Antonio","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/miranda_julio_antonio.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"CAPARROS, Mabel Luisa","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/caparros_mabel_luisa.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Justicialista","color":"#0101DF","distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"DANIELE, Mario Domingo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/daniele_mario_domingo.png","es_actual":false},{"asunto":"ley de trata y asistencia a las victimas","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"12\/6\/2006","nombre":"CAPOS, Liliana Delia","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/capos_liliana_delia.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Coalici\u00f3n C\u00edvica","color":"#2ca02c","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"ESTENSSORO, Mar\u00eda Eugenia","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/estenssoro_maria_eugenia.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"FILMUS, Daniel Fernando","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/filmus_daniel_fernando.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Proyecto Buenos Aires Federal","color":null,"distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"CABANCHIK, Samuel Manuel","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/cabanchik_samuel_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Buenos Aires","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"CALCAGNO Y MAILLMAN, Eric","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/calcagno_y_maillman_eric.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Buenos Aires","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"PAMPURO, Jos\u00e9 Juan Bautista","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/pampuro_jose_juan_bautista.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista para el Dialogo de Los Argentinos","color":null,"distrito":"Buenos Aires","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"GONZALEZ DE DUHALDE, Hilda Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gonzalez_de_duhalde_hilda_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"distrito":"Catamarca","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/castillo_oscar_anibal.png","es_actual":true},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Catamarca","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"CORPACCI de MERCADO, Lucia","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/corpacci_de_mercado_lucia.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"distrito":"Catamarca","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"MONLLAU, Blanca Mar\u00eda del Valle","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/monllau_blanca_maria_del_valle.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"JUEZ, Lu\u00eds Alfredo","voto":1,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"MORANDINI, Norma Elena","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/morandini_norma_elena.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"MESTRE, Ram\u00f3n Javier","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/mestre_ramon_javier.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Corrientes","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"ARTAZA, Eugenio Justiniano","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/artaza_eugenio_justiniano.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Frente de Todos","color":null,"distrito":"Corrientes","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"ROLDAN, Jos\u00e9 Mar\u00eda","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/roldan_jose_maria.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Liberal de Corrientes","color":null,"distrito":"Corrientes","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"MEABE de MATHO, Josefina Ang\u00e9lica","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/meabe_de_matho_josefina_angelica.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chaco","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"CORREGIDO, Elena Mercedes","voto":1,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chaco","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"NIKISCH, Roy Abelardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/nikisch_roy_abelardo.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chaco","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"BIANCALANI, Fabio Dar\u00edo","voto":2,"img":"imgs\/historicos\/biancalani_fabio_dario.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chubut","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"GUINLE, Marcelo Alejandro","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/guinle_marcelo_alejandro.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chubut","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"CIMADEVILLA, Mario Jorge","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/cimadevilla_mario_jorge.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Trabajo y Dignidad","color":null,"distrito":"Chubut","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"DI PERNA, Graciela Agustina","voto":2,"img":"imgs\/historicos\/di_perna_graciela_agustina.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"GUASTAVINO, Pedro Guillermo \u00c1ngel","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/guastavino_pedro_guillermo_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"OSUNA, Blanca In\u00e9s","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/osuna_blanca_ines.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"VERA, Arturo","voto":0,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Formosa","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"BORTOLOZZI, Adriana Raquel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/bortolozzi_adriana_raquel.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Formosa","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/mayans_jose_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Formosa","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/petcoff_naidenoff_luis_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Jujuy","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/fellner_liliana_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Jujuy","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"MORALES, Gerardo Rub\u00e9n","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/morales_gerardo_ruben.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Jujuy","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"JENEFES, Guillermo Ra\u00fal","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/jenefes_guillermo_raul.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"distrito":"La Pampa","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"HIGONET, Mar\u00eda de los Angeles","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/higonet_maria_de_los_angeles.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"distrito":"La Pampa","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"VERNA, Carlos Alberto","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/verna_carlos_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"La Pampa","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"MARINO, Juan Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/marino_juan_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"La Rioja","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"MAZA, Ada Mercedes","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/maza_ada_mercedes.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"La Rioja","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"QUINTELA, Teresita Nicolasa","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/quintela_teresita_nicolasa.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"distrito":"La Rioja","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/menem_carlos_saul.png","es_actual":true},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Mendoza","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"SANZ, Ernesto Ricardo","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/sanz_ernesto_ricardo.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Mendoza","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"BERMEJO, Rolando Adolfo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/bermejo_rolando_adolfo.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Mendoza","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"MONTERO, Laura Gisela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/montero_laura_gisela.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"TORRES, Eduardo Enrique","voto":1,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"VIANA, Luis Alberto","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/viana_luis_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"VIGO, Elida Mar\u00eda","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/vigo_elida_maria.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"FUENTES, Marcelo Jorge","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/fuentes_marcelo_jorge.png","es_actual":true},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"PARRILLI, Nanci Mar\u00eda Agustina","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/parrilli_nanci_maria_agustina.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"LORES, Horacio","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/lores_horacio.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/pichetto_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"VERANI, Pablo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/verani_pablo.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Encuentro de los Rionegrinos","color":null,"distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"BONGIORNO, Mar\u00eda Jos\u00e9","voto":2,"img":"imgs\/historicos\/bongiorno_maria_jose.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"ESCUDERO, Sonia Margarita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/escudero_sonia_margarita.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"ROMERO, Juan Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/romero_juan_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Renovador de Salta","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"PEREZ ALSINA, Juan Agust\u00edn","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/perez_alsina_juan_agustin.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Juan","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"GIOJA, C\u00e9sar Ambrosio","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gioja_cesar_ambrosio.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"distrito":"San Juan","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/basualdo_roberto_gustavo.png","es_actual":true},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Juan","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/riofrio_marina_raquel.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/negre_de_alonso_liliana_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/rodriguez_saa_adolfo.png","es_actual":true},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Luis","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/persico_daniel_raul.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Cruz","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"BANICEVICH, Jorge Esteban","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/banicevich_jorge_esteban.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Cruz","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"FERNANDEZ, Nicol\u00e1s Alejandro","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/fernandez_nicolas_alejandro.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Santa Cruz","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/martinez_alfredo_anselmo.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Federalismo Santafesino","color":null,"distrito":"Santa Fe","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"LATORRE, Roxana Itat\u00ed","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/latorre_roxana_itati.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Socialista","color":"#fa58f4","distrito":"Santa Fe","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"GIUSTINIANI, Rub\u00e9n H\u00e9ctor","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/giustiniani_ruben_hector.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Santa Fe Federal","color":null,"distrito":"Santa Fe","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/reutemann_carlos_alberto.png","es_actual":true},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"CORRADI DE BELTR\u00c0N, Ana Mar\u00eda","voto":1,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"ITURREZ de CAPELLINI, Ada Rosa","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/iturrez_de_capellini_ada_rosa.png","es_actual":true},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"RACHED, Emilio Alberto","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/rached_emilio_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"ROJKES de ALPEROVICH, Beatriz","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/rojkes_de_alperovich_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"CANO, Jos\u00e9 Manuel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/cano_jose_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"MANSILLA, Sergio Francisco","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/mansilla_sergio_francisco.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"COLAZO, Mario Jorge","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/colazo_mario_jorge.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Por Tierra del Fuego","color":null,"distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"DIAZ, Mar\u00eda Rosa","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/diaz_maria_rosa.png","es_actual":false},{"asunto":"matrimonio igualitario","bloque":"Por Tierra del Fuego","color":null,"distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"7\/15\/2010","nombre":"MARTINEZ, Jos\u00e9 Carlos","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/martinez_jose_carlos.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Coalici\u00f3n C\u00edvica","color":"#2ca02c","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"ESTENSSORO, Mar\u00eda Eugenia","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/estenssoro_maria_eugenia.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"FILMUS, Daniel Fernando","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/filmus_daniel_fernando.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Proyecto Buenos Aires Federal","color":null,"distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"CABANCHIK, Samuel Manuel","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/cabanchik_samuel_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"GEN","color":null,"distrito":"Buenos Aires","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"LINARES, Jaime","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/linares_jaime.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Buenos Aires","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"FERNANDEZ, An\u00edbal Domingo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/fernandez_anibal_domingo.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Buenos Aires","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"LEGUIZAM\u00d3N, Mar\u00eda Laura","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/leguizamon_maria_laura.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"distrito":"Catamarca","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/castillo_oscar_anibal.png","es_actual":true},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Catamarca","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"BLAS, In\u00e9s Imelda","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/blas_ines_imelda.png","es_actual":true},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"distrito":"Catamarca","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"MONLLAU, Blanca Mar\u00eda del Valle","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/monllau_blanca_maria_del_valle.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"JUEZ, Lu\u00eds Alfredo","voto":0,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"MORANDINI, Norma Elena","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/morandini_norma_elena.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"BORELLO, Marta Teresita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/borello_marta_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Frente de Todos","color":null,"distrito":"Corrientes","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"ROLDAN, Jos\u00e9 Mar\u00eda","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/roldan_jose_maria.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Corrientes","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"ARTAZA, Eugenio Justiniano","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/artaza_eugenio_justiniano.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Liberal de Corrientes","color":null,"distrito":"Corrientes","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"MEABE de MATHO, Josefina Ang\u00e9lica","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/meabe_de_matho_josefina_angelica.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chaco","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"BIANCALANI, Fabio Dar\u00edo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/biancalani_fabio_dario.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chaco","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"CORREGIDO, Elena Mercedes","voto":0,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chaco","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"NIKISCH, Roy Abelardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/nikisch_roy_abelardo.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chubut","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"GUINLE, Marcelo Alejandro","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/guinle_marcelo_alejandro.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chubut","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"CIMADEVILLA, Mario Jorge","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/cimadevilla_mario_jorge.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Trabajo y Dignidad","color":null,"distrito":"Chubut","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"DI PERNA, Graciela Agustina","voto":2,"img":"imgs\/historicos\/di_perna_graciela_agustina.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"GUASTAVINO, Pedro Guillermo \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/guastavino_pedro_guillermo_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"RUIZ DIAZ, Elsa Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/ruiz_diaz_elsa_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"VERA, Arturo","voto":3,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Formosa","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"DE LA ROSA, Mar\u00eda Graciela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/de_la_rosa_maria_graciela.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Formosa","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/petcoff_naidenoff_luis_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Formosa","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/mayans_jose_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Jujuy","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"BARRIONUEVO, Walter Basilio","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/barrionuevo_walter_basilio.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Jujuy","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/fellner_liliana_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Jujuy","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"MORALES, Gerardo Rub\u00e9n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/morales_gerardo_ruben.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"distrito":"La Pampa","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"HIGONET, Mar\u00eda de los Angeles","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/higonet_maria_de_los_angeles.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"La Pampa","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"MARINO, Juan Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/marino_juan_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"distrito":"La Pampa","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"VERNA, Carlos Alberto","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/verna_carlos_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"La Rioja","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"AGUIRRE, Hilda Clelia","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/aguirre_hilda_clelia.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"La Rioja","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"LUNA, Mirtha Mar\u00eda Teresita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/luna_mirtha_maria_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"distrito":"La Rioja","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/menem_carlos_saul.png","es_actual":true},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Mendoza","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"BERMEJO, Rolando Adolfo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/bermejo_rolando_adolfo.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Mendoza","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"MONTERO, Laura Gisela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/montero_laura_gisela.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Mendoza","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"SANZ, Ernesto Ricardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/sanz_ernesto_ricardo.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"CABRAL, Salvador","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/cabral_salvador.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"GIMENEZ, Sandra Daniela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gimenez_sandra_daniela.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"IRRAZABAL, Juan Manuel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/irrazabal_juan_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"FUENTES, Marcelo Jorge","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/fuentes_marcelo_jorge.png","es_actual":true},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"PARRILLI, Nanci Mar\u00eda Agustina","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/parrilli_nanci_maria_agustina.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"LORES, Horacio","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/lores_horacio.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"BONGIORNO, Mar\u00eda Jos\u00e9","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/bongiorno_maria_jose.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/pichetto_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"VERANI, Pablo","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/verani_pablo.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"ESCUDERO, Sonia Margarita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/escudero_sonia_margarita.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"ROMERO, Juan Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/romero_juan_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Renovador de Salta","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"PEREZ ALSINA, Juan Agust\u00edn","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/perez_alsina_juan_agustin.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Juan","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"GODOY, Ruperto Eduardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/godoy_ruperto_eduardo.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Juan","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/riofrio_marina_raquel.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"distrito":"San Juan","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/basualdo_roberto_gustavo.png","es_actual":true},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/negre_de_alonso_liliana_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/rodriguez_saa_adolfo.png","es_actual":true},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Luis","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/persico_daniel_raul.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Cruz","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"GONZALEZ, Pablo Gerardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gonzalez_pablo_gerardo.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Cruz","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"LABADO, Mar\u00eda Ester","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/labado_maria_ester.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Santa Cruz","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/martinez_alfredo_anselmo.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Federalismo Santafesino","color":null,"distrito":"Santa Fe","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"LATORRE, Roxana Itat\u00ed","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/latorre_roxana_itati.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Socialista","color":"#fa58f4","distrito":"Santa Fe","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"GIUSTINIANI, Rub\u00e9n H\u00e9ctor","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/giustiniani_ruben_hector.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Santa Fe Federal","color":null,"distrito":"Santa Fe","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/reutemann_carlos_alberto.png","es_actual":true},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"ITURREZ de CAPELLINI, Ada Rosa","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/iturrez_de_capellini_ada_rosa.png","es_actual":true},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"CORRADI DE BELTR\u00c0N, Ana Mar\u00eda","voto":0,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"RACHED, Emilio Alberto","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/rached_emilio_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"MANSILLA, Sergio Francisco","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/mansilla_sergio_francisco.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"ROJKES de ALPEROVICH, Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/rojkes_de_alperovich_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"CANO, Jos\u00e9 Manuel","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/cano_jose_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Nuevo Encuentro","color":null,"distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"DIAZ, Mar\u00eda Rosa","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/diaz_maria_rosa.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Nuevo Encuentro","color":null,"distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"L\u00d3PEZ, Osvaldo Ram\u00f3n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/lopez_osvaldo_ramon.png","es_actual":false},{"asunto":"identidad de g\u00e9nero","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"5\/9\/2012","nombre":"COLAZO, Mario Jorge","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/colazo_mario_jorge.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Coalici\u00f3n C\u00edvica","color":"#2ca02c","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"ESTENSSORO, Mar\u00eda Eugenia","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/estenssoro_maria_eugenia.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"FILMUS, Daniel Fernando","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/filmus_daniel_fernando.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Proyecto Buenos Aires Federal","color":null,"distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"CABANCHIK, Samuel Manuel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/cabanchik_samuel_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"GEN","color":null,"distrito":"Buenos Aires","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"LINARES, Jaime","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/linares_jaime.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Buenos Aires","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"FERNANDEZ, An\u00edbal Domingo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/fernandez_anibal_domingo.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Buenos Aires","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"LEGUIZAM\u00d3N, Mar\u00eda Laura","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/leguizamon_maria_laura.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"distrito":"Catamarca","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/castillo_oscar_anibal.png","es_actual":true},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"distrito":"Catamarca","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"MONLLAU, Blanca Mar\u00eda del Valle","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/monllau_blanca_maria_del_valle.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Catamarca","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"BLAS, In\u00e9s Imelda","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/blas_ines_imelda.png","es_actual":true},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"JUEZ, Lu\u00eds Alfredo","voto":0,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"MORANDINI, Norma Elena","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/morandini_norma_elena.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"BORELLO, Marta Teresita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/borello_marta_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Frente de Todos","color":null,"distrito":"Corrientes","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"ROLDAN, Jos\u00e9 Mar\u00eda","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/roldan_jose_maria.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Liberal de Corrientes","color":null,"distrito":"Corrientes","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"MEABE de MATHO, Josefina Ang\u00e9lica","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/meabe_de_matho_josefina_angelica.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Corrientes","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"ARTAZA, Eugenio Justiniano","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/artaza_eugenio_justiniano.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chaco","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"BIANCALANI, Fabio Dar\u00edo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/biancalani_fabio_dario.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chaco","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"CORREGIDO, Elena Mercedes","voto":0,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chaco","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"NIKISCH, Roy Abelardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/nikisch_roy_abelardo.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chubut","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"GUINLE, Marcelo Alejandro","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/guinle_marcelo_alejandro.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Trabajo y Dignidad","color":null,"distrito":"Chubut","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"DI PERNA, Graciela Agustina","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/di_perna_graciela_agustina.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chubut","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"CIMADEVILLA, Mario Jorge","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/cimadevilla_mario_jorge.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"GUASTAVINO, Pedro Guillermo \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/guastavino_pedro_guillermo_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"RUIZ DIAZ, Elsa Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/ruiz_diaz_elsa_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"VERA, Arturo","voto":0,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Formosa","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"DE LA ROSA, Mar\u00eda Graciela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/de_la_rosa_maria_graciela.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Formosa","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/mayans_jose_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Formosa","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/petcoff_naidenoff_luis_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Jujuy","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"BARRIONUEVO, Walter Basilio","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/barrionuevo_walter_basilio.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Jujuy","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/fellner_liliana_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Jujuy","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"MORALES, Gerardo Rub\u00e9n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/morales_gerardo_ruben.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"distrito":"La Pampa","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"HIGONET, Mar\u00eda de los Angeles","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/higonet_maria_de_los_angeles.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"La Pampa","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"MARINO, Juan Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/marino_juan_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"distrito":"La Pampa","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"VERNA, Carlos Alberto","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/verna_carlos_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"La Rioja","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"AGUIRRE, Hilda Clelia","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/aguirre_hilda_clelia.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"La Rioja","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"LUNA, Mirtha Mar\u00eda Teresita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/luna_mirtha_maria_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"distrito":"La Rioja","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/menem_carlos_saul.png","es_actual":true},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Mendoza","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"BERMEJO, Rolando Adolfo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/bermejo_rolando_adolfo.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Mendoza","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"MONTERO, Laura Gisela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/montero_laura_gisela.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Mendoza","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"SANZ, Ernesto Ricardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/sanz_ernesto_ricardo.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"CABRAL, Salvador","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/cabral_salvador.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"GIMENEZ, Sandra Daniela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gimenez_sandra_daniela.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"IRRAZABAL, Juan Manuel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/irrazabal_juan_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"FUENTES, Marcelo Jorge","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/fuentes_marcelo_jorge.png","es_actual":true},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"PARRILLI, Nanci Mar\u00eda Agustina","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/parrilli_nanci_maria_agustina.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"LORES, Horacio","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/lores_horacio.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"BONGIORNO, Mar\u00eda Jos\u00e9","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/bongiorno_maria_jose.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/pichetto_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"VERANI, Pablo","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/verani_pablo.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"ESCUDERO, Sonia Margarita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/escudero_sonia_margarita.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"ROMERO, Juan Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/romero_juan_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Renovador de Salta","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"PEREZ ALSINA, Juan Agust\u00edn","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/perez_alsina_juan_agustin.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Juan","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"GODOY, Ruperto Eduardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/godoy_ruperto_eduardo.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Juan","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/riofrio_marina_raquel.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"distrito":"San Juan","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/basualdo_roberto_gustavo.png","es_actual":true},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/negre_de_alonso_liliana_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/rodriguez_saa_adolfo.png","es_actual":true},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Luis","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/persico_daniel_raul.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Cruz","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"GONZALEZ, Pablo Gerardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gonzalez_pablo_gerardo.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Cruz","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"LABADO, Mar\u00eda Ester","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/labado_maria_ester.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Santa Cruz","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/martinez_alfredo_anselmo.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Federalismo Santafesino","color":null,"distrito":"Santa Fe","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"LATORRE, Roxana Itat\u00ed","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/latorre_roxana_itati.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Santa Fe Federal","color":null,"distrito":"Santa Fe","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/reutemann_carlos_alberto.png","es_actual":true},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Socialista","color":"#fa58f4","distrito":"Santa Fe","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"GIUSTINIANI, Rub\u00e9n H\u00e9ctor","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/giustiniani_ruben_hector.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"ITURREZ de CAPELLINI, Ada Rosa","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/iturrez_de_capellini_ada_rosa.png","es_actual":true},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"CORRADI DE BELTR\u00c0N, Ana Mar\u00eda","voto":0,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"RACHED, Emilio Alberto","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/rached_emilio_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"MANSILLA, Sergio Francisco","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/mansilla_sergio_francisco.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"ROJKES de ALPEROVICH, Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/rojkes_de_alperovich_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"CANO, Jos\u00e9 Manuel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/cano_jose_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"COLAZO, Mario Jorge","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/colazo_mario_jorge.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Nuevo Encuentro","color":null,"distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"DIAZ, Mar\u00eda Rosa","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/diaz_maria_rosa.png","es_actual":false},{"asunto":"regimen de personal domestico","bloque":"Nuevo Encuentro","color":null,"distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"11\/28\/2012","nombre":"L\u00d3PEZ, Osvaldo Ram\u00f3n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/lopez_osvaldo_ramon.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"FILMUS, Daniel Fernando","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/filmus_daniel_fernando.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Proyecto Buenos Aires Federal","color":null,"distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"CABANCHIK, Samuel Manuel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/cabanchik_samuel_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Coalici\u00f3n C\u00edvica","color":"#2ca02c","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"ESTENSSORO, Mar\u00eda Eugenia","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/estenssoro_maria_eugenia.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"GEN","color":null,"distrito":"Buenos Aires","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"LINARES, Jaime","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/linares_jaime.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Buenos Aires","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"FERNANDEZ, An\u00edbal Domingo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/fernandez_anibal_domingo.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Buenos Aires","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"LEGUIZAM\u00d3N, Mar\u00eda Laura","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/leguizamon_maria_laura.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Catamarca","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"BLAS, In\u00e9s Imelda","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/blas_ines_imelda.png","es_actual":true},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"distrito":"Catamarca","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/castillo_oscar_anibal.png","es_actual":true},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"distrito":"Catamarca","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"MONLLAU, Blanca Mar\u00eda del Valle","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/monllau_blanca_maria_del_valle.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"JUEZ, Lu\u00eds Alfredo","voto":0,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"MORANDINI, Norma Elena","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/morandini_norma_elena.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"BORELLO, Marta Teresita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/borello_marta_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Frente de Todos","color":null,"distrito":"Corrientes","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"ROLDAN, Jos\u00e9 Mar\u00eda","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/roldan_jose_maria.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Corrientes","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"ARTAZA, Eugenio Justiniano","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/artaza_eugenio_justiniano.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Liberal de Corrientes","color":null,"distrito":"Corrientes","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"MEABE de MATHO, Josefina Ang\u00e9lica","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/meabe_de_matho_josefina_angelica.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chaco","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"BIANCALANI, Fabio Dar\u00edo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/biancalani_fabio_dario.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chaco","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"CORREGIDO, Elena Mercedes","voto":0,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chaco","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"NIKISCH, Roy Abelardo","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/nikisch_roy_abelardo.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Trabajo y Dignidad","color":null,"distrito":"Chubut","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"DI PERNA, Graciela Agustina","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/di_perna_graciela_agustina.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chubut","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"CIMADEVILLA, Mario Jorge","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/cimadevilla_mario_jorge.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chubut","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"GUINLE, Marcelo Alejandro","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/guinle_marcelo_alejandro.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"GUASTAVINO, Pedro Guillermo \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/guastavino_pedro_guillermo_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"RUIZ DIAZ, Elsa Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/ruiz_diaz_elsa_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"VERA, Arturo","voto":3,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Formosa","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"DE LA ROSA, Mar\u00eda Graciela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/de_la_rosa_maria_graciela.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Formosa","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/mayans_jose_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Formosa","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/petcoff_naidenoff_luis_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Jujuy","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"BARRIONUEVO, Walter Basilio","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/barrionuevo_walter_basilio.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Jujuy","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/fellner_liliana_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Jujuy","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"MORALES, Gerardo Rub\u00e9n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/morales_gerardo_ruben.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"distrito":"La Pampa","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"HIGONET, Mar\u00eda de los Angeles","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/higonet_maria_de_los_angeles.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"distrito":"La Pampa","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"VERNA, Carlos Alberto","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/verna_carlos_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"La Pampa","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"MARINO, Juan Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/marino_juan_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"La Rioja","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"AGUIRRE, Hilda Clelia","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/aguirre_hilda_clelia.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"La Rioja","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"LUNA, Mirtha Mar\u00eda Teresita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/luna_mirtha_maria_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"distrito":"La Rioja","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/menem_carlos_saul.png","es_actual":true},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Mendoza","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"BERMEJO, Rolando Adolfo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/bermejo_rolando_adolfo.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Mendoza","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"MONTERO, Laura Gisela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/montero_laura_gisela.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Mendoza","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"SANZ, Ernesto Ricardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/sanz_ernesto_ricardo.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"GIMENEZ, Sandra Daniela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gimenez_sandra_daniela.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"IRRAZABAL, Juan Manuel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/irrazabal_juan_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"CABRAL, Salvador","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/cabral_salvador.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"FUENTES, Marcelo Jorge","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/fuentes_marcelo_jorge.png","es_actual":true},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"PARRILLI, Nanci Mar\u00eda Agustina","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/parrilli_nanci_maria_agustina.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"LORES, Horacio","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/lores_horacio.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"BONGIORNO, Mar\u00eda Jos\u00e9","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/bongiorno_maria_jose.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/pichetto_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"VERANI, Pablo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/verani_pablo.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"ESCUDERO, Sonia Margarita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/escudero_sonia_margarita.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Renovador de Salta","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"PEREZ ALSINA, Juan Agust\u00edn","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/perez_alsina_juan_agustin.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"ROMERO, Juan Carlos","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/romero_juan_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Juan","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"GODOY, Ruperto Eduardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/godoy_ruperto_eduardo.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Juan","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/riofrio_marina_raquel.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"distrito":"San Juan","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/basualdo_roberto_gustavo.png","es_actual":true},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/rodriguez_saa_adolfo.png","es_actual":true},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Luis","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/persico_daniel_raul.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/negre_de_alonso_liliana_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Cruz","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"GONZALEZ, Pablo Gerardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gonzalez_pablo_gerardo.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Santa Cruz","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/martinez_alfredo_anselmo.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Cruz","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"LABADO, Mar\u00eda Ester","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/labado_maria_ester.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Federalismo Santafesino","color":null,"distrito":"Santa Fe","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"LATORRE, Roxana Itat\u00ed","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/latorre_roxana_itati.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Santa Fe Federal","color":null,"distrito":"Santa Fe","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/reutemann_carlos_alberto.png","es_actual":true},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Socialista","color":"#fa58f4","distrito":"Santa Fe","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"GIUSTINIANI, Rub\u00e9n H\u00e9ctor","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/giustiniani_ruben_hector.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"ITURREZ de CAPELLINI, Ada Rosa","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/iturrez_de_capellini_ada_rosa.png","es_actual":true},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"CORRADI DE BELTR\u00c0N, Ana Mar\u00eda","voto":0,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"RACHED, Emilio Alberto","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/rached_emilio_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"MANSILLA, Sergio Francisco","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/mansilla_sergio_francisco.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"ROJKES de ALPEROVICH, Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/rojkes_de_alperovich_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"CANO, Jos\u00e9 Manuel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/cano_jose_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"COLAZO, Mario Jorge","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/colazo_mario_jorge.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Nuevo Encuentro","color":null,"distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"DIAZ, Mar\u00eda Rosa","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/diaz_maria_rosa.png","es_actual":false},{"asunto":"reproducci\u00f3n medicamente asistida","bloque":"Nuevo Encuentro","color":null,"distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"4\/24\/2013","nombre":"L\u00d3PEZ, Osvaldo Ram\u00f3n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/lopez_osvaldo_ramon.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Pro y Uni\u00f3n por Entre R\u00edos ","color":"#e7ba52","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"MICHETTI, Marta Gabriela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/michetti_marta_gabriela.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Pro y Uni\u00f3n por Entre R\u00edos ","color":"#e7ba52","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"SANTILLI, Diego C\u00e9sar","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/santilli_diego_cesar.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Proyecto Sur-UNEN","color":null,"distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"SOLANAS, Fernando Ezequiel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/solanas_fernando_ezequiel.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"GEN","color":null,"distrito":"Buenos Aires","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"LINARES, Jaime","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/linares_jaime.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Buenos Aires","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"ABAL MEDINA, Juan Manuel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/abal_medina_juan_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Buenos Aires","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"LEGUIZAM\u00d3N, Mar\u00eda Laura","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/leguizamon_maria_laura.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"distrito":"Catamarca","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"MONLLAU, Blanca Mar\u00eda del Valle","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/monllau_blanca_maria_del_valle.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Catamarca","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"BLAS, In\u00e9s Imelda","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/blas_ines_imelda.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"distrito":"Catamarca","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/castillo_oscar_anibal.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"JUEZ, Lu\u00eds Alfredo","voto":0,"img":"imgs\/perfil.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"BORELLO, Marta Teresita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/borello_marta_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba","color":null,"distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"MORANDINI, Norma Elena","voto":2,"img":"imgs\/historicos\/morandini_norma_elena.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Frente de Todos","color":null,"distrito":"Corrientes","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"ROLDAN, Jos\u00e9 Mar\u00eda","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/roldan_jose_maria.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Liberal de Corrientes","color":null,"distrito":"Corrientes","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"MEABE de MATHO, Josefina Ang\u00e9lica","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/meabe_de_matho_josefina_angelica.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Corrientes","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"ARTAZA, Eugenio Justiniano","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/artaza_eugenio_justiniano.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chaco","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"AGUILAR, Eduardo Alberto","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/aguilar_eduardo_alberto.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chaco","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"PILATTI VERGARA, Maria Ines Patricia","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/pilatti_vergara_maria_ines_patricia.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chaco","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"ROZAS, Angel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/rozas_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chubut","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"GUINLE, Marcelo Alejandro","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/guinle_marcelo_alejandro.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chubut","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"CIMADEVILLA, Mario Jorge","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/cimadevilla_mario_jorge.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Trabajo y Dignidad","color":null,"distrito":"Chubut","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"DI PERNA, Graciela Agustina","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/di_perna_graciela_agustina.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"GUASTAVINO, Pedro Guillermo \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/guastavino_pedro_guillermo_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"KUNATH, Sigrid Elisabeth","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/kunath_sigrid_elisabeth.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Pro y Uni\u00f3n por Entre R\u00edos ","color":"#e7ba52","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"DE ANGELI, Alfredo Luis","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/de_angeli_alfredo_luis.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Formosa","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"DE LA ROSA, Mar\u00eda Graciela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/de_la_rosa_maria_graciela.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Formosa","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/mayans_jose_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Formosa","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/petcoff_naidenoff_luis_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Jujuy","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"BARRIONUEVO, Walter Basilio","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/barrionuevo_walter_basilio.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Jujuy","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/fellner_liliana_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Jujuy","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"MORALES, Gerardo Rub\u00e9n","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/morales_gerardo_ruben.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"distrito":"La Pampa","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"HIGONET, Mar\u00eda de los Angeles","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/higonet_maria_de_los_angeles.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"distrito":"La Pampa","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"VERNA, Carlos Alberto","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/verna_carlos_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"La Pampa","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"MARINO, Juan Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/marino_juan_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"La Rioja","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"AGUIRRE, Hilda Clelia","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/aguirre_hilda_clelia.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"La Rioja","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"LUNA, Mirtha Mar\u00eda Teresita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/luna_mirtha_maria_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"distrito":"La Rioja","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/menem_carlos_saul.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Mendoza","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"BERMEJO, Rolando Adolfo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/bermejo_rolando_adolfo.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Mendoza","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"MONTERO, Laura Gisela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/montero_laura_gisela.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Mendoza","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"SANZ, Ernesto Ricardo","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/sanz_ernesto_ricardo.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"CABRAL, Salvador","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/cabral_salvador.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"GIMENEZ, Sandra Daniela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gimenez_sandra_daniela.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"IRRAZABAL, Juan Manuel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/irrazabal_juan_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"FUENTES, Marcelo Jorge","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/fuentes_marcelo_jorge.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"CREXELL, Carmen Lucila","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/crexell_carmen_lucila.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"PEREYRA, Guillermo Juan","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/pereyra_guillermo_juan.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Frente Progresista-CC-ARI","color":null,"distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"ODARDA, Mar\u00eda Magdalena","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/odarda_maria_magdalena.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"GARCIA LARRABURU, Silvia Marcela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/garcia_larraburu_silvia_marcela.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/pichetto_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Salta","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"FIORE VINUALES, Maria Cristina del Valle","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/fiore_vinuales_maria_cristina_del_valle.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Salta","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"URTUBEY, Rodolfo Julio","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/urtubey_rodolfo_julio.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"ROMERO, Juan Carlos","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/romero_juan_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Juan","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"GODOY, Ruperto Eduardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/godoy_ruperto_eduardo.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Juan","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/riofrio_marina_raquel.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"distrito":"San Juan","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/basualdo_roberto_gustavo.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/negre_de_alonso_liliana_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/rodriguez_saa_adolfo.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Luis","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/persico_daniel_raul.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Cruz","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"GONZALEZ, Pablo Gerardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gonzalez_pablo_gerardo.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Cruz","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"LABADO, Mar\u00eda Ester","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/labado_maria_ester.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Santa Cruz","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/martinez_alfredo_anselmo.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Federalismo Santafesino","color":null,"distrito":"Santa Fe","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"LATORRE, Roxana Itat\u00ed","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/latorre_roxana_itati.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Santa Fe Federal","color":null,"distrito":"Santa Fe","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/reutemann_carlos_alberto.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Socialista","color":"#fa58f4","distrito":"Santa Fe","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"GIUSTINIANI, Rub\u00e9n H\u00e9ctor","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/giustiniani_ruben_hector.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"ITURREZ de CAPELLINI, Ada Rosa","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/iturrez_de_capellini_ada_rosa.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"ZAMORA, Gerardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/zamora_gerardo.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Frente Popular","color":null,"distrito":"Santiago del Estero","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"MONTENEGRO, Gerardo Antenor","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/montenegro_gerardo_antenor.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"ROJKES de ALPEROVICH, Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/rojkes_de_alperovich_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"ELIAS DE PEREZ, Silvia Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/elias_de_perez_silvia_beatriz.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"MANSILLA, Sergio Francisco","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/mansilla_sergio_francisco.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"BERTONE, Rosana Andrea","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/bertone_rosana_andrea.png","es_actual":false},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"CATALAN MAGNI, Julio Cesar","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/catalan_magni_julio_cesar.png","es_actual":true},{"asunto":"asignaci\u00f3n universal","bloque":"Movimiento Popular Fueguino","color":null,"distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"07\/01\/2015","nombre":"GARRAMU\u00d1O, Jorge Alberto","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/garramuno_jorge_alberto.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Buenos Aires","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"ABAL MEDINA, Juan Manuel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/abal_medina_juan_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chaco","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"AGUILAR, Eduardo Alberto","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/aguilar_eduardo_alberto.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"La Rioja","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"AGUIRRE, Hilda Clelia","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/aguirre_hilda_clelia.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Corrientes","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"ALMIRON, Ana Claudia","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/almiron_ana_claudia.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"ALPEROVICH, Jos\u00e9","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/alperovich_jose.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Jujuy","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"BARRIONUEVO, Walter Basilio","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/barrionuevo_walter_basilio.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"distrito":"San Juan","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/basualdo_roberto_gustavo.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Catamarca","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"BLAS, In\u00e9s Imelda","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/blas_ines_imelda.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Movimiento Popular Fueguino","color":null,"distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"BOYADJIAN, Miriam Ruth","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/boyadjian_miriam_ruth.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","distrito":"Corrientes","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"BRAILLARD POCCARD, N\u00e9stor","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/braillard_poccard_nestor.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"CABRAL, Salvador","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/cabral_salvador.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Uni\u00f3n por C\u00f3rdoba","color":null,"distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"CASERIO, Carlos Alberto","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/caserio_carlos_alberto.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"distrito":"Catamarca","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/castillo_oscar_anibal.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"CATALAN MAGNI, Julio Cesar","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/catalan_magni_julio_cesar.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Mendoza","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"COBOS, Julio C\u00e9sar Cleto","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/cobos_julio_cesar_cleto.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"CREXELL, Carmen Lucila","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/crexell_carmen_lucila.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"DE ANGELI, Alfredo Luis","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/de_angeli_alfredo_luis.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"distrito":"La Pampa","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"DURANGO, Norma Hayd\u00e9e","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/durango_norma_haydee.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"ELIAS DE PEREZ, Silvia Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/elias_de_perez_silvia_beatriz.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Corrientes","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"ESPINOLA, Carlos Mauricio","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/espinola_carlos_mauricio.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Jujuy","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/fellner_liliana_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Mendoza","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"FERN\u00c1NDEZ SAGASTI, Anabel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/fernandez_sagasti_anabel.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"PARES","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"FIORE VINUALES, Maria Cristina del Valle","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/fiore_vinuales_maria_cristina_del_valle.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"FUENTES, Marcelo Jorge","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/fuentes_marcelo_jorge.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"GARCIA LARRABURU, Silvia Marcela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/garcia_larraburu_silvia_marcela.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Cruz","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"GARC\u00cdA, Virginia Mar\u00eda","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/garcia_virginia_maria.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Jujuy","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"GIACOPPO, Silvia del Rosario","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/giacoppo_silvia_del_rosario.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Misiones","color":"#EDBB99","distrito":"Misiones","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"GIMENEZ, Sandra Daniela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gimenez_sandra_daniela.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Juan","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"GODOY, Ruperto Eduardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/godoy_ruperto_eduardo.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Formosa","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"GONZALEZ, Mar\u00eda Teresa Margarita","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/gonzalez_maria_teresa_margarita.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chubut","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"GONZ\u00c1LEZ, Nancy Susana","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/gonzalez_nancy_susana.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"GUASTAVINO, Pedro Guillermo \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/guastavino_pedro_guillermo_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"IRRAZABAL, Juan Manuel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/irrazabal_juan_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"ITURREZ de CAPELLINI, Ada Rosa","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/iturrez_de_capellini_ada_rosa.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"KUNATH, Sigrid Elisabeth","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/kunath_sigrid_elisabeth.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Cruz","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"LABADO, Mar\u00eda Ester","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/labado_maria_ester.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Buenos Aires","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"LEGUIZAM\u00d3N, Mar\u00eda Laura","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/leguizamon_maria_laura.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"GEN","color":null,"distrito":"Buenos Aires","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"LINARES, Jaime","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/linares_jaime.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"distrito":"La Pampa","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"LOVERA, Daniel An\u00edbal","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/lovera_daniel_anibal.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Chubut Somos Todos","color":null,"distrito":"Chubut","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"LUENZO, Alfredo H\u00e9ctor","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/luenzo_alfredo_hector.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"La Rioja","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"LUNA, Mirtha Mar\u00eda Teresita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/luna_mirtha_maria_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"La Pampa","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"MARINO, Juan Carlos","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/marino_juan_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Santa Cruz","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/martinez_alfredo_anselmo.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"MART\u00cdNEZ, Ernesto F\u00e9lix","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/martinez_ernesto_felix.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Formosa","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/mayans_jose_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"distrito":"La Rioja","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/menem_carlos_saul.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Catamarca","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"MERA, Dalmacio Enrique","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/mera_dalmacio_enrique.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"MIRKIN, Beatriz Graciela","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/mirkin_beatriz_graciela.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Frente Popular","color":null,"distrito":"Santiago del Estero","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"MONTENEGRO, Gerardo Antenor","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/montenegro_gerardo_antenor.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/negre_de_alonso_liliana_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Frente Progresista-CC-ARI","color":null,"distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"ODARDA, Mar\u00eda Magdalena","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/odarda_maria_magdalena.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"OJEDA, Jos\u00e9 Anatolio","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/ojeda_jose_anatolio.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chubut","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"PAIS, Juan Mario","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/pais_juan_mario.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"PEREYRA, Guillermo Juan","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/pereyra_guillermo_juan.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Fe","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"PEROTTI, Omar \u00c1ngel","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/perotti_omar_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Luis","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/persico_daniel_raul.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Formosa","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/petcoff_naidenoff_luis_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/pichetto_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chaco","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"PILATTI VERGARA, Maria Ines Patricia","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/pilatti_vergara_maria_ines_patricia.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"PINEDO, Federico","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/pinedo_federico.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Santa Fe Federal","color":null,"distrito":"Santa Fe","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/reutemann_carlos_alberto.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Juan","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/riofrio_marina_raquel.png","es_actual":false},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"RODR\u00cdGUEZ MACHADO, Laura Elena","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/rodriguez_machado_laura_elena.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/rodriguez_saa_adolfo.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"ROMERO, Juan Carlos","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/romero_juan_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chaco","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"ROZAS, Angel","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/rozas_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Fe","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"SACNUN, Mar\u00eda de los \u00c1ngeles","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/sacnun_maria_de_los_angeles.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Proyecto Sur-UNEN","color":null,"distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"SOLANAS, Fernando Ezequiel","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/solanas_fernando_ezequiel.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Salta","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"URTUBEY, Rodolfo Julio","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/urtubey_rodolfo_julio.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"VARELA, Marta","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/varela_marta.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Mendoza","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"VERASAY, Pamela Fernanda","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/verasay_pamela_fernanda.png","es_actual":true},{"asunto":"subsidios a hu\u00e9rfanos por femicidio","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"05\/31\/2017","nombre":"ZAMORA, Gerardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/zamora_gerardo.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"PINEDO, Federico","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/pinedo_federico.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Proyecto Sur-UNEN","color":null,"distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"SOLANAS, Fernando Ezequiel","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/solanas_fernando_ezequiel.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","distrito":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"VARELA, Marta","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/varela_marta.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Buenos Aires","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"ABAL MEDINA, Juan Manuel","voto":2,"img":"imgs\/historicos\/abal_medina_juan_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Buenos Aires","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"LEGUIZAM\u00d3N, Mar\u00eda Laura","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/leguizamon_maria_laura.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"GEN","color":null,"distrito":"Buenos Aires","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"LINARES, Jaime","voto":2,"img":"imgs\/historicos\/linares_jaime.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Catamarca","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"BLAS, In\u00e9s Imelda","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/blas_ines_imelda.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","color":null,"distrito":"Catamarca","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"CASTILLO, Oscar An\u00edbal","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/castillo_oscar_anibal.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Catamarca","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"MERA, Dalmacio Enrique","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/mera_dalmacio_enrique.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Uni\u00f3n por C\u00f3rdoba","color":null,"distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"CASERIO, Carlos Alberto","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/caserio_carlos_alberto.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"MART\u00cdNEZ, Ernesto F\u00e9lix","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/martinez_ernesto_felix.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","distrito":"C\u00f3rdoba","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"RODR\u00cdGUEZ MACHADO, Laura Elena","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/rodriguez_machado_laura_elena.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Corrientes","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"ALMIRON, Ana Claudia","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/almiron_ana_claudia.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","distrito":"Corrientes","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"BRAILLARD POCCARD, N\u00e9stor","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/braillard_poccard_nestor.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Corrientes","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"ESPINOLA, Carlos Mauricio","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/espinola_carlos_mauricio.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chaco","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"AGUILAR, Eduardo Alberto","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/aguilar_eduardo_alberto.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chaco","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"PILATTI VERGARA, Maria Ines Patricia","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/pilatti_vergara_maria_ines_patricia.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Chaco","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"ROZAS, Angel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/rozas_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chubut","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"GONZ\u00c1LEZ, Nancy Susana","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/gonzalez_nancy_susana.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Chubut Somos Todos","color":null,"distrito":"Chubut","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"LUENZO, Alfredo H\u00e9ctor","voto":2,"img":"imgs\/actuales\/luenzo_alfredo_hector.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Chubut","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"PAIS, Juan Mario","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/pais_juan_mario.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Frente Pro","color":"#e7ba52","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"DE ANGELI, Alfredo Luis","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/de_angeli_alfredo_luis.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"GUASTAVINO, Pedro Guillermo \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/guastavino_pedro_guillermo_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Entre R\u00edos","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"KUNATH, Sigrid Elisabeth","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/kunath_sigrid_elisabeth.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Formosa","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"GONZALEZ, Mar\u00eda Teresa Margarita","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/gonzalez_maria_teresa_margarita.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Formosa","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"MAYANS, Jos\u00e9 Miguel \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/mayans_jose_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Formosa","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"PETCOFF NAIDENOFF, Luis Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/petcoff_naidenoff_luis_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Jujuy","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"BARRIONUEVO, Walter Basilio","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/barrionuevo_walter_basilio.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Jujuy","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"FELLNER, Liliana Beatriz","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/fellner_liliana_beatriz.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Jujuy","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"GIACOPPO, Silvia del Rosario","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/giacoppo_silvia_del_rosario.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"distrito":"La Pampa","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"DURANGO, Norma Hayd\u00e9e","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/durango_norma_haydee.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista La Pampa","color":null,"distrito":"La Pampa","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"LOVERA, Daniel An\u00edbal","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/lovera_daniel_anibal.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"La Pampa","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"MARINO, Juan Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/marino_juan_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"La Rioja","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"AGUIRRE, Hilda Clelia","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/aguirre_hilda_clelia.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"La Rioja","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"LUNA, Mirtha Mar\u00eda Teresita","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/luna_mirtha_maria_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Federalismo y Liberaci\u00f3n","color":null,"distrito":"La Rioja","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"MENEM, Carlos Sa\u00fal","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/menem_carlos_saul.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Mendoza","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"COBOS, Julio C\u00e9sar Cleto","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/cobos_julio_cesar_cleto.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Mendoza","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"FERN\u00c1NDEZ SAGASTI, Anabel","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/fernandez_sagasti_anabel.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Mendoza","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"VERASAY, Pamela Fernanda","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/verasay_pamela_fernanda.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"CABRAL, Salvador","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/cabral_salvador.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Misiones","color":"#EDBB99","distrito":"Misiones","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"GIMENEZ, Sandra Daniela","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/gimenez_sandra_daniela.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Misiones","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"IRRAZABAL, Juan Manuel","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/irrazabal_juan_manuel.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"CREXELL, Carmen Lucila","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/crexell_carmen_lucila.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"FUENTES, Marcelo Jorge","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/fuentes_marcelo_jorge.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Movimiento Popular Neuquino","color":null,"distrito":"Neuqu\u00e9n","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"PEREYRA, Guillermo Juan","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/pereyra_guillermo_juan.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"GARCIA LARRABURU, Silvia Marcela","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/garcia_larraburu_silvia_marcela.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Frente Progresista-CC-ARI","color":null,"distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"ODARDA, Mar\u00eda Magdalena","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/odarda_maria_magdalena.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"R\u00edo Negro","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"PICHETTO, Miguel \u00c1ngel","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/pichetto_miguel_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"PARES","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"FIORE VINUALES, Maria Cristina del Valle","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/fiore_vinuales_maria_cristina_del_valle.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista 8 de Octubre","color":null,"distrito":"Salta","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"ROMERO, Juan Carlos","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/romero_juan_carlos.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Salta","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"URTUBEY, Rodolfo Julio","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/urtubey_rodolfo_julio.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Producci\u00f3n y Trabajo","color":null,"distrito":"San Juan","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"BASUALDO, Roberto Gustavo","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/basualdo_roberto_gustavo.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Juan","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"GODOY, Ruperto Eduardo","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/godoy_ruperto_eduardo.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Juan","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"RIOFRIO, Marina Raquel","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/riofrio_marina_raquel.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"NEGRE DE ALONSO, Liliana Teresita","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/negre_de_alonso_liliana_teresita.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"San Luis","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"PERSICO, Daniel Ra\u00fal","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/persico_daniel_raul.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista San Luis","color":"#bf5b17","distrito":"San Luis","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"RODRIGUEZ SAA, Adolfo","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/rodriguez_saa_adolfo.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Cruz","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"GARC\u00cdA, Virginia Mar\u00eda","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/garcia_virginia_maria.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Cruz","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"LABADO, Mar\u00eda Ester","voto":1,"img":"imgs\/historicos\/labado_maria_ester.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Santa Cruz","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"MARTINEZ, Alfredo Anselmo","voto":3,"img":"imgs\/historicos\/martinez_alfredo_anselmo.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Fe","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"PEROTTI, Omar \u00c1ngel","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/perotti_omar_angel.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Santa Fe Federal","color":null,"distrito":"Santa Fe","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"REUTEMANN, Carlos Alberto","voto":3,"img":"imgs\/actuales\/reutemann_carlos_alberto.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Santa Fe","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"SACNUN, Mar\u00eda de los \u00c1ngeles","voto":1,"img":"imgs\/actuales\/sacnun_maria_de_los_angeles.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"ITURREZ de CAPELLINI, Ada Rosa","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/iturrez_de_capellini_ada_rosa.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Frente Popular","color":null,"distrito":"Santiago del Estero","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"MONTENEGRO, Gerardo Antenor","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/montenegro_gerardo_antenor.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Frente C\u00edvico por Santiago","color":"#4b088a","distrito":"Santiago del Estero","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"ZAMORA, Gerardo","voto":0,"img":"imgs\/historicos\/zamora_gerardo.png","es_actual":false},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"ALPEROVICH, Jos\u00e9","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/alperovich_jose.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","color":"#d62728","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"ELIAS DE PEREZ, Silvia Beatriz","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/elias_de_perez_silvia_beatriz.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tucum\u00e1n","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"MIRKIN, Beatriz Graciela","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/mirkin_beatriz_graciela.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Movimiento Popular Fueguino","color":null,"distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"BOYADJIAN, Miriam Ruth","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/boyadjian_miriam_ruth.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"CATALAN MAGNI, Julio Cesar","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/catalan_magni_julio_cesar.png","es_actual":true},{"asunto":"reforma provicional","bloque":"Justicialista-Frente para la Victoria","color":"#1f77b4","distrito":"Tierra del Fuego","fecha":"11\/29\/2017","nombre":"OJEDA, Jos\u00e9 Anatolio","voto":0,"img":"imgs\/actuales\/ojeda_jose_anatolio.png","es_actual":true}]